[PS4]真・三國無雙８討論區 8/2發售

真・三國無雙８

PSN數位版價錢：一般＄440 特典＄660

睇定先

伏味重,唔想又做怪物獵人又做古代獵人

等玩真・關二哥千里行

差不多係時晨啦

原本都等緊
依家屠住龍等啲人嘅反應再睇買唔買

點都買隻試下有幾伏

聽聞有番之前raid玩法？

留名
對無雙有興趣, 不過今集睇定D先

買ps4都係為左打無雙
但今集睇落好伏

同意似有伏
自由度太大 反而變左壞事

柒極都係四舊水 唔洗諗太多

GREAT GAME個遊雲(以前GZONE人)話今集比想像中好玩
冇遇到咁伏

今日有機偷跑？

個個屠龍出無雙冇人理

其實佢用4個玩法再強化我都可能集集買

留明留明

留名j 鐘會bb

真係好撚貴

e原來今日6號 我仲一直以為係下個禮拜

不過睇人玩成點先決定買唔買
畢竟我覺得打仗game釣魚采藥我覺得好on9

唔知好無玩

同真田丸一樣
真田丸都係爆一次機就無咗玩過

玩數位版
最快都要聽晚12點先有得玩

有片

坦白講 睇落少少都唔吸引

屠龍，唔得閒買住

唔好玩，都照買

出肚兜裝囉痴撚線公司
不過都係唔會買, 垃圾

圾撚圾
地圖大到乜咁但冇人
要屠龍，不了

凡是連登仔反對的

pre-order digital先有

今次咁賣DLC法，可以準備競逐GVS狗也不屌皇者地位

我都鍾意玩無雙, 但無雙都有高低質之分
今集暫時睇真係好垃圾

屠住龍，得13號pc版

係咪得數位版先有肚兜

唔知有冇偷跑...未訂

屠龍 不了

其實今集係就係好期待
但係就咁睇好多重複武器...
淨係鞭都三四個人用
希望玩落分別大啲

想知有冇得 online玩？？

嘩，屌

遲下孫尚香著 DOA 排球 D 衫出場真係不是夢
不如猛J傳 出影相 mode 啦

無

壓制完都無兵守關 關同關中間又咁空 痴撚線

係咪即係聽晚12點開始有得玩？

抄BOTW 爬上塔開地圖？

個地圖真係好大

我見佢地圖指示又唔算好清晰 好似得主線咁
周邊係咩黎又無講

年年11.12月都積game打唔切

呢隻等猛將傳好d

幾時出無雙排球

大到over晒
最慘係跑地圖中間好似冇咩特別野咁
我驚會好悶

實體都有肚兜?

幾重手

幾錢?

偷跑未

900

屌
仲平過行版
行要大約980

買完又要買dlc 2400 yen 開新4個角色

treasure版好似連埋season pass

digital個season pass其實係包之後既dlc更新定只係優惠價買之後既dlc

留住名先

柒體版treasure 都包？
定係一騎當千果個限定先有？

啊清 睇上幾個留言咁辛苦你咩

想佢出返7代 d裝

今集有冇一機雙打?

冇

今集有冇連線雙打

想知今集keep 到幾多fps
琴日巴哈直播好lag

下...咁真係唔想買

冇得帶兵屌你老母

但照買

無dlc
安裝要11gb

日版無變色女角卡？同鐵盒？

有反光堆顏色咪係

貴版都唔跟埋season pass真係幾仆街下

利伸 仲等緊amazon ship，諗緊好唔好cut撚左佢買digital deluxe算

唔係得外國先有pc版咩？

比我就買數位，肚兜裝喎

．「《真‧三國無雙 8》趙雲 “京劇風服裝” 下載碼」一組。
．「《真‧三國無雙 8》大喬 “小藍的校園偶像套裝” 下載碼」一組。
．「《真‧三國無雙 8》關銀屏、呂玲綺、王元姬、貂蟬 “肚兜風服裝” 下載碼」一組。
．「《真‧三國無雙 8》王異 “肚兜風服裝” 下載碼」一組。（巴哈玩家專屬特典）
．「《真‧三國無雙 8》溫感變裝女將特製卡」一份。（共 4 款樣式，隨機贈送 2 款）
．「《真‧三國無雙 8》限量珍藏鐵盒」一個。
※ 凡預購即可獲得上述特典，數量有限，敬請及早訂購，以免向隅。

巴哈訂中文特典版就有
可能日水扣起左

聽日有冇得偷跑

原來無雙打？

買左部ps4番黎
除左mh之外最想玩就係無雙系列
不過今集好似伏伏地...

伏都會買，第一次為ps4而出ga無雙

諗緊買實體定digital deluxe好

唔係日水扣起左，係行貨不嬲送多D野,但係dlc要用返港伏

即係行貨都有肚兜裝 ?

打左4個幾5個鐘，只係過左三個大關，比D評價

整體評價OK既，如果近代真三黎排我會6>5=8>7

打擊爽度好足夠，駁招既方法都多左

雖然大地圖唔算好吸引，但係都有好大既探索度，唔鍾意既人有得飛去去過既位或者自動導航（雖然有時有bug）

咁衰係邊度呢？

AI同以前一樣，死企，比人打行返原地，雜卒仲有用過佢

過場動畫有，但好少，差唔多變曬每章先有一兩條

絕大部重要既劇情都係即時演算睇住班角色企係度鳩嗡，明明真三六做到過場入關無縫，可能角色量太多要做曬太麻煩，但堅要扣分

真三6都可以排第一?

其實當年6我覺得係幾好玩，可能5真係太差，7都係補返6嗰堆重複武器同加咗條IF線，整體上個新鮮感冇玩6嗰時咁大
如果講劇情6更加贏幾條街

劇情，戰場設計，畫面演出，打擊感，甚至玩法我都覺得羸到七無論
七個天地人系絀真係算鳩數把啦

今集仲有冇得揀武器

有得揀既實係帶哂方天戟

有，但帶角色指定武器會有加成

6最記得魏結局仲達偷笑
仲有晉結局真係有種合久必分,分久必合既感覺

等今日出繁體偷跑

日版D肚兜裝全部都係店頭特典嚟，想儲齊晒幾乎無可能
行版21號前買DL版就一次過拎晒都算係咁

自 ，原來無孫尚香同王異肚兜裝

遲下係咪會另外出猛將傳？
係就唔買住

買多隻

日版肚兜裝 官網有話遲D會以有料DLC 推出

到底有冇偷跑呢今日

今集耐玩d 應該無上幾集咁快玩完可以等到dlc

咁唔洗買了
係我眼中係完全冇enhance 過

直接整隻三國無雙 with沙灘排球算撚數啦
只限女角
垃圾公司出返D垃圾GAME就岩架啦

原來係咁，即係港服都有機會後補買到？咁就唔買住LU

D Ai真係好撚on9
明明火紋無雙識自己追兵打
今集又鳩企過 拖住成team人得自己打

我諗係更新既問題

今集冇得單機雙打，想買7,其實7with猛將傳好唔好玩？

不買了

PC版有無中文或者日文

7應該係自4以來最完整既一隻，買得過
全獨立模組+IF，想要返前幾集既衫加多幾十蚊又得

係咪無得連機雙打?無就不了

睇完個直播後唔想玩

agger

無呀

求影關銀屏同練師畫集張圖比細佬j下

有機會買

無偷跑消息

連機雙打都冇係咪戇鳩

索性整個原創角色玩沙盒無雙好過啦
仲襟玩啦 可以投靠唔同勢力改變埋個歷史實好過而家鳩行

信和有偷跑

原來無雙7 with 猛將傳已經係2013年尾既事
咁就過左四五年時間

咩版？咩價位？

我淨係見到有人拎住 唔知邊間

帝王傳

唔知有冇聽錯 電氣 348

應該係日版

咁撚平 行應該4xx

本身諗住同d fd玩，單機雙打無都算
但連連機雙打都無就真係算數

見到GAMEPLAY
不了

邊可能咁平丫

佢玩得open world就冇乜可能會有雙打

除非佢特登整好似以前咁關卡模式俾你玩啦。

地庫日版499

光榮會咁平
阿嬌都可以再婚

想問有無情報話有得雙打
想買黎同女朋友玩

有呀
你用個手制左邊 佢用右邊咪雙打囉

準備買PS4 買埋真三8玩

188有無偷跑

無 本身都想買返黎同條女雙打
點知無
無就不了

你條女見到d女角全部著肚兜咁濟，分分鍾唔俾你玩呀

點會 條女有幾唔成熟先會咁

係咁上下價架啦

收無雙8 $100

睇定d先
雖然次次都係睇睇下買左

訂左既平10$

冇雙打唔想買

有無得好似無雙3咁可以揀幾個士兵跟著你打？

我以為係曹操，原來係閃電俠
個地圖大到好on9

個相架好靚 我好鍾意

騎馬跑快好多 但都係大到on9

猛將傳

有偷跑未?

威力加強版

同問中文版有未

而家(今晚12點)買到個個係日文版？
me日文版就夠了

問左幾間了,港行今晚肯定無偷跑

等empires出先買

ps store 預購左有無得down定先

ON 9 單機到2046 啦

有呀巴打

呢個年代無連機雙打真係好戇鳩.

有冇買左日版既巴打可以講下日水係咪真係有繁體中文字？

雙打果堆 攞左去猛將傳?

以前三國志5
加強版 係 完整內容
外多d劇本

依家

發現 bug
唔洗十分鐘洗左最終武出黎

到底係邊間偷跑左 問間間都話冇嘅

唔係下話今集無2p雙打？

會唔會出猛將/帝王?

之前一直都係買猛將 我想問邊個好玩啲

講多啲

有咩分別？

開心share

有冇人買一騎當千版?

中文版係咪未有偷跑？
返夜更出唔到去睇

帝王傳你當係三國志mix三國無雙黎玩
同本身隻game追求既野都差好遠下

訂左treasure box

其實fb都已經有人分享左
BTW 最武器都唔係判鐵如泥

但猛將都有個mode係用一個武將打天下

帝王係多咗可以自創角色同自由啲？

知唔使有冇邊度偷跑？

廢時劇透啦

玩緊個 d巴打係邊度買？？

估唔到真係咁少人討論呢個game 偷跑都咁少人問

想偷跑，當 rpg打都好
知唔知邊度有？

遲咗知
聽日試下walkin問有冇

屋企人信和買左日版

有無人用厚ps4/ slim機覺得得1x fps咁

一下冇睇官網,上個月走左去訂實體
實體版得1件爛鬼衫咁慘
DL版就勁多野送

巴哈話實體都有特典衫

睇下聽日有冇白老鼠先知 巴哈我唔係好信

肚兜係唔係一定下載版先有

其實聽日開賣都400 蚊以上
點解唔 DL, 都係440
放二手另計

個人中意儲碟多

其實我都係
不過 dl版有costume

好在無手多多買
利申：得部成日bibi叫嘅厚機

仲有2個鐘多D就可以DOWN

已經可以down定先了
我已經down哂
等緊12點開波

已買dl 完，等多兩粒鐘開波

又做箭豬人

DOWN緊

💋

想問下日本ps store邊到買日版？揾唔到

十分鐘倒數

打左11個鐘先打完下邳，打到世界未日先玩完90個角色

有無連線雙人mode?

咁赤壁點打

1分鐘

已經唔打小任務 只係打支線同主線，仲要用瞬移黎行，打1個小關有7-10個支線，打3-5個小關先1個大關，每個國家大關好似仲有成10幾關

d支線會唔會好重複?

啲過場動畫質素 都係鍾意六,七代嗰啲 今次嗰啲睇得好唔舒服

變身咁樣

點解我喺ps store買唔到dl版既。。佢寫住預訂

任務內容唔重覆，但性質就相似
主要係殺1個有名既路人敵將，令自己軍既隊友殺上前
部份支線打完有過場動畫
有D就交物資

曬時間既位係每個支線做完都要等幾十秒至分幾鐘等佢處理完成先當你解完任
而每解完1個支線都會自動save 又用幾秒之後先比你用地圖飛去第2個位

有冇人fps好低

x2，遲左

?

屌好撚lag,係咪迫人換pro機

你地係邊款機？

仲down緊

個教學關打極都打唔完嘅 又冇得skip嘅

個一騎當千box咁貴既

厚機好lag

點解會食左小小畫面

未down晒下話，好似46g

屌唔係掛
玩Mon hunt都唔lag 喎

冇雙打

點解？仲諗住買黎同fd 連線打任

幾時先有得轉人

屌 我厚機都好lag

我殺咗成二千人都未完
想點呀...

厚機好lag?即係玩歧視

芒亨勢頭太勁 呢邊完全收咗皮

本身諗住買
見上面巴打話lag 都係睇定啲先

咁低fps點搞 岩岩開始玩

屌
唔撚係啊
仲比左錢100訂左treasure box

d post開到好散

dllmch, 厚機好L lag, 如果唔係有bug就一定特登，厚機係差過pro但無L理由差到咁，最多fps20, 真係痴線

唉，中撚晒伏！pro都好撚lag!

我殺左四千人仲未完之後我quit !
由頭打過 on lun 9

Pro都唔係好好

等更新

玩番大蛇好過

唔係wo, 聽個fd講pro有模教，教去用動作模式好順

用緊pro
setting較畫質佢話只會有30FPS
但就算set去流暢畫面,放棄畫質都唔係好幾多WO

一入game起曬狗牙已經唔想玩

厚機 諗緊買唔買好

教學關都打半個鐘
打完仲要無得繼續，要等佢down完

你要 chok佢教你個 d技打左慈先得

Pro 機一樣 lag ... 一路玩一路諗緊幾時先入正題？成日以為未開始玩，不停騎馬行來行去，執草執石，遇到打敵人完全無實在感。
最撚嬲播完片頭之後個選擇畫面，好似未開發好隻game咁，hea到仆街，完全冇動力按start制

想問點轉人？我唔想用劉備，但一轉人要由頭開始？

睇完條片 心諗做乜鳩

真係好垃圾

播完片頭之後個選擇畫面,我仲以為係暫停畫面

到底個教學要打幾耐？
打完左慈又打劉備 孫堅
係咁loop

我唔知係咪未down完
我已經完咗個教學模式

屌點解有黑框既仆街

個教學我打完左慈就完左啦喎
slim版機就唔係好lag既，不過畫質就
睇黎今次可以玩到幾個月 一關打成幾個鐘

係咪因為我未down哂
打左成粒鍾咁濟

睇人直播望落又唔係好lag，係啲雜兵太散同唔夠多，條友應該係用PRO玩

我明明down完架啦喎，做乜鳩會有個黑邊

會唔會電視未較好？將畫面揀「擴展」？以前fifa都係咁

肥仔機/非pro 機
真係lag 到打唔到？

Ok了 唔該哂

已經有悶悶地 有冇得退game

已經有啲悶悶地 有冇得退game

隻game咁垃圾，義海50蚊幫你收左佢囉

無双最煩係打到去敵總大將個邊
同你講我方總大將至急救援
趕頭趕命死返轉頭
仲有打打下道門唔開,原來爭個守衛未清

今集8大都咁,我諗揾人揾路都有排揾

每個城接嘅任務千篇一律，npc鳩噏廢話睇嚟都嘥精神
上塔爬都唔洗，㩒個R1就得。係上邊自動望一個圈真係完全感受到lag到仆街嘅震撼。風景又完全無意欲去欣賞
抄撚埋哂 Ubisoft 啲執嘢/開地圖垃圾放落隻 game 度，加埋啲乜撚釣魚，捕獸器（放完都唔記得放咗去邊）悶到仆街。
好好地以前咁逐版打咪算，而家成隻低劣online game 咁，做乜撚嘢。。。

去返預訂個位，點個個自動下載。

我都係PRO，唔LAG WO。用劇院模式，會唔會你一路DL野...一路玩緊唔知呀...

好似好垃圾 打退堂鼓

其實出復刻真三四猛將傳高清版 我肯定仲好賣
新呢隻睇預告伏味十足

睇見咁多留言
證明呢間廠三國無雙系列正式收皮
根本冇心做，hea出cap水
一係有心做但堅持己見冇聽玩家意見
決定跌破$300先買

唔值300

呢隻擺明試新系統玩法，下集先正宗高質素

呢隻個基礎做得ok，但係好多細節位未調整好趕住出
我反而覺得係燒得太多錢上頭唔比佢地繼續燒先趕頭趕命出

駁唔到
btw 佢唔算抄ubi啦 佢d素材同開地圖唔算強制性
素材解任就得 但d任真係千篇一律

入親隻game都話未完全下載，想問邊度可以睇到下載咗幾多。另外想問點跳過教學模式？

等緊一騎當千版跌到千二蚊入手

呢集係咪真係好似啲人講歷代最差？因為以前啲無雙幾差都好都有買 但係今集轉左系統唔敢搏住 如果真係太差嘅話等二手先買

下集正傳又要3,4年喎
PS5都黎緊

咁嘅地圖，用黎做戰國無雙應該唔錯

負評多到

建議你買來收藏下就算，
冇需要入game。
完全感受到咩叫西施效顰，
冇能力唔比資源嘅廠
學人地大廠做嘅山塞openworld game

堂堂一個將軍去釣魚種田
On9

我真係屌出聲 早知買碟唔岩玩就放鬼左去

爬哂文
睇黎應該係咁多集之中最差

好 咁等遲啲二手先買
我以為佢啲介紹片段係因為地圖未整好 先搞到地圖大而無當咁
但係尋日睇人直播左陣 見佢地好似都係騎馬多過正式打咁濟
同埋感覺佢個openworld雖然係大 但係好似真係得個大字 冇咩好做咁 寧願佢出返以前一關一關打 然後出多啲if線會幾過癮

乜玩無雙有人會認為自己係個將軍嚟嘅咩

咁咪啱哂，隻game咁吹捧夏侯敦

想玩無雙 變左玩農場物語

好似咁撚伏既今集

毒撚無雙

仲要連雙打都cut埋, 痴孖根

有時啲傳令兵待遇仲好過自己 要派啲大將甚至君主保護佢地

講真，呢集真係玩愛
利申：細個玩過真三2，之後一路冇追，而家叫重溫返
我諗如果由34567代一路追上嚟嘅，今集可以唔使玩

伏極都係400幾，當支持下間廠咯

想問下大家，覺得今集畫面有冇大幅提升？話晒都係為PS4 開發

本身幾期待佢個新玩法 有得自己控制打邊度
上網睇試玩FPS低到起晒格
睇住佢一路騎馬行睇到頭暈

無雙已經不了

上store度買 搵唔到購買係邊
連價錢都無 係咪我on9

片頭可能有嘅

完全唔掂

瞓醒追番post
好唔好玩都算 呢啲嘢見仁見智
屌你仲要lag嘅
真係不了

根本做多少少就變神game
大佬你個open world 既位攞來做唔關打仗既事
整個養兵領兵系統好過啦
再加個四人聯機同場
揀好一個陣營出唔同武將
同一個任但每個人都有自己既任務
最後目標一致返
好似虎牢關三英戰呂布咁咪一次玩曬三英再加個孔明又好趙雲又好一齊打boss
就咁睇個地形，對戰，故事都整到好hea
仲諗住之前咁多集都無玩過
靠無雙大蛇知道呢隻game，期待佐大半年
出到來隻game可能50%完成度都未必有

完全唔掂
沙灘排球D 人仔整得仲好過佢

呢隻game可以叫三國無雙openworld體驗版

呢隻好明顯好有潛力
但佢缺少既野靠dlc係救唔到

睇日本仔錄播, 個主持已經係用 Pro 機都窒窒地 我呢D厚機一族唯有死心

仲有佢地鍾意聽中國語? 幾個台都係日文字幕配中文語音

個劉備一路打人 一路叫寸步不讓同勇往直前

好似以前打 Winning 聽日語英語旁白唔覺，一轉中文聽見重覆同一對白個感覺特別奇怪

到底今集算唔算中伏。。。?
利申：已買玩左一陣

算

垃圾暗榮
出多隻無雙排球昆多轉水，再出正統續作咪有錢整囉

$30 收無雙8

照咁睇可以等執二手

都冇人買一手
邊度執

雙打都沒，好難買得落手

你地諗多咗了，光榮game真係等威力加強版/猛將傳先好買

唔係話撐佢出啲未完成品出黎，係事實如此

咁係咪買番隻2手真三7猛黎玩好d
利申準備入坑

巴哈又講到唔太差咁

有佢地語言嘛

其實你當D 大陸VIP ONLINE GAME黎睇就覺得好好玩

猛將傳最多都係多d故事多d武器武將
唔覺得會大執個系統

咁多負皮我等二手跌到兩百先買算，未試過無雙系列會咁戇鳩

全部人都屌
好想玩無雙呀 比番PSP大蛇無雙質素已經夠

屌
本身仲諗住買

所以要停第9集先有完整啲既系統
想知依集點整帝王傳

近年邊款無雙系列係好玩d 頂下癮先

老老柒柒 前幾集無雙都係屌住買
畢竟有個情意結

但今集啲負評真係好似比以往仲要多
加上open world地圖雖然咁大 但聽啲巴打講乜春都冇
今次真係要諗諗

但係當每個人都屌嘅時候

咪撚再比呢間垃圾廠賺
罷買啦屌

$200捐撚左佢都唔會益呢D糞廠

屌嬲嬲地，收工去買pro機

火紋無雙

根本無雙有咁多個場景既戰爭 玩沙盒真係搞9自己

利申: 1早己經觀望緊佢，心諗1月有mh 2月有無雙 3月有farcry5 真係暗爽左好多次
點知宜家搞到咁真係好唏噓

光榮造既女真係好好j

見人玩lag到仆街

咁重買唔買好

好明顯我唔會比呢D垃圾game廠賺

PS4得厚機係咪可以唔洗買

係，呂布篇好熱血

睇左咁耐，即係dl版有哂肚兜，而實體港行就無？

唸起都

有心買就要買埋 Pro 機
因為 Game 盒左上角應該印漏左個 Pro 字

其實咁撚大個地圖如果做到online4人聯機打就過癮
戰略近戰版ghost recon

點解我厚機唔lag

等得就等猛將傳

其實今集無得雙打都19
佢搞咁嬲咁多角唔俾人連機又係單機9推on9 game

極多負評
可能都係撻訂100
唔要treasure box 好
蝕小900

唔洗玩都知垃撚圾, 又點會係伏

有幾多雲玩家係度屌隻game
睇人地片當自己爆機然後話唔好玩

睇人gameplay
伏撚到

d動作生硬到輸撚過手機game

簡單講下玩左幾粒鐘後感覺
整多左好多無謂野
例如落地打怪件初會好多塵好污糟
地圖好撚大有多好多垃圾支線無關痛癢
過場畫面少 無乜劇情可言
隊友npc廢過食屎
無撚用
煮完個晏晝都仲可以跑緊去主線劇情觸發點
未買隻驚既可以再三考慮下
因為真係垃圾驚黎

即係睇人直播窒自己玩就順?

屌 佢唔觸發支線 npc係咪真係唔撚郁
劉備第二關上個個山 心諗做乜鳩
啲任務一個東一個西 行撚死人
玩到咁上下 我直接去殺入去算 等npc真係玩一日都完唔到一關

dllm
雖然未買,但期待左咁耐出隻咁既垃圾堅燥底

大幅下降

本身想買但咁既評價真係不了

同問

Ps4 Pro 多兵嘅時候開係無雙會lag，但情況唔嚴重，可以接受。

實體版我唔清楚，但我psn買600幾蚊連季票送哂全部肚兜

好似冇王異

我琴日睇呢個直播
自己睇有幾差
無論畫質定流暢度

另一個角度去諗係好襟玩既

跑online?

佢打到同埋成個系統其實都接受到 但係畫質係最大問題 唔明點解啲過長動畫可以咁惡劣 我寧願佢好似上一代咁樣播片 唔需要就翻玩家着緊件衫去融入條片入面

即係要等猛將傳先諗

有無人用厚機玩唔Lag

等patch

上面又話無季票既⋯

其實有片播 只係唔多

定案：史上最垃圾無雙正傳

我隻預購既440 港psn DL一般版有肚兜

尋晚玩左一個鍾
伏到喊
先唔講d 動作 lag 唔 lag

就連個UI 都可以0 design
beta 都稱唔上
根本alpha 版黎
slim 機肯定無30fps
開放世界整成點就大家都知
無錢無資源無心就唔好學人整啦
d model fresh grad fyp 都分分鍾有心過佢

系列最新作《真‧三國無雙 8》是開發團隊「ω-Force」的 20 週年紀念作品，將帶給玩家全新的「無雙」體驗。

好諷刺

編輯：《真‧三國無雙 8》是首款完全邁入 PS4 等新世代硬體平台的作品，硬體效能與規格的大幅擴張，對這次遊戲的整體構成來說，帶來了那些影響呢？是否有採用新遊戲引擎製作？ 另外，在 PS4 Pro 上預計會對應那些效果上的提升呢？

宮内：《真‧三國無雙 7》的製作是以 PS3 主機性能為基礎開發，之後配合登上 PS4 平台做改進。但《真‧三國無雙 8》是以 PS4 主機的次世代性能為基準量身打造，遊戲畫面非常精緻。

至於 PS4 Pro 的部分，可以實現 4K 解析度遊玩時穩定 30fps、HD 1080p 解析度遊玩時穩定 60fps 運作。

編輯：我們也看到 KOEI TECMO Games 最近推出的動作遊戲《仁王》畫面非常漂亮，我們可以期待超越《仁王》畫面的全新《三國無雙》嗎？

宮内：《真‧三國無雙 8》一定比《仁王》還漂亮！本次遊戲獲得了很大的提升，遊戲引擎完全重新設計，幾乎是針對《真‧三國無雙 8》量身打造。不過身為一間遊戲公司，我們當然會使用一些既有的資源改進調整之後使用。我們也是第一次做這麼大規模的開放世界遊戲。

睇嚟PS4 嘅配置已經追唔上暗榮嘅步伐

其實暗榮真係有心整嘅game得返信長

仆街信一成都死

都係等7特價買返7算，佢咁多咩咩傳要買邊隻

其實佢唔係突然frame drop嗰種lag
而係frame數唔夠高

但睇人玩左幾粒鐘又好似慢慢接受到

啱啱拎左ps4 pro
今晚即管試下係咪1080p 60fps

鈴木死全家！

好垃圾既畫質同流暢度

見到188好多人買，好想勸佢地唔好做傻事

半年後加強版
唔買喇

仁王好佢百倍啦

屌聽d普通話個個男人一樣聲既

其實呢D 問題應該將來Patch 可以解決既~~

岩岩入左 440實體版
入面係有肚兜code

唔加連機雙打真係死罪黎

等佢出
加強版都出埋喇

應該有
但畫質慘不忍睹
今晚試下畫質mode 30FPS先

玩返7好過
狂我仲咁期待

全部？

身為無双迷
頭一次覺得會係唔想曬錢買

巴打邊到入碟
我搵晒觀塘都冇

編輯：預計會對應哪些網路連線要素呢？是否支援連線多人合作 / 對戰玩法？

宮内：在現階段並沒有計畫收錄多人線上要素。這次的開放世界地圖，光是離線的雙人遊玩契合度都不太佳，線上多人遊玩更難以實現。

唯一可信既一成

由頭打過一隻角色其實好煩

呢隻咁垃圾
想問下7有冇猛將/帝王
仲有ps4有冇出返大蛇？
其實最想玩係大蛇

有冇人有好評

重製版就有

睇黎可以重新打過無雙大蛇

巴打實體邊到買?

冇香香既

遲下周街400樓下

灣仔188

連技連得好 呂布果種霸氣都冇用 好撚無聊

咁7呢？有冇猛將/帝王
Thx

個大地圖得4個字
大而無當

等pc 版好過

點解負皮得咁緊要？衰打法？

有 7同帝王

我都拎返隻7同大蛇玩下算

只覺得今集係之前既缺點無去改善
加新元素但應付唔到,完全走錯方向

以為OPEN WORLD個個人受,想學到好似WITCH咁
點知整隻FF15出嚟,大而無當,得個空殼,仲要畫面同玩法都差

大把老野知道差又有猛將傳都照買啦，餓左無雙成4年

我追完post d人踩完都照買

荃豐有

見到佢地拎住treasure box嘅笑容
覺得世界好美好

都係睇定d先再買

係
其實踩完都係照買
等新一集等得太耐

如果屋企部機係pro都可能會沖咗先
厚機，不了

我以前都係無雙迷
玩太閣立志三國志11
果時好迷呢間廠
但自從佢愈整愈hea
將上代好的斬件拎走
每一代又試下伏
好的系列整到愈黎愈7
我就對呢間廠死火
根本為錢hea交貨
吹到吹到無敵
地圖整到咁大，乜7都無
你睇下人地fallout 夠唔夠膽咁整？
都唔好提薩爾達
而加人大左，打機時間少
唔再想哂時間玩垃圾
Btw 暗榮收左鍊金工作室
迫佢地一年交一貨
搞到A18勁多bug 以前都唔係咁
真係仆街廠黎

幾時有泳衣dlc買

今集霸體無硬直狀態得虎牢關殺左屌禪先會有 其他都無限連

無雙四算唔算最高質三國無雙game

無雙三最高質 個人認為
小時候被呂布單騎已成回憶

冇猛將咩

今日打多次

有

個code 係盒入面 ?

點解無女女變色卡 ge ?

當年玩第6代已經覺得重複武器好撚on9 之後出第7代先覺得隻game完整返少少
而家第8代又黎重複武器 有少少嬲
今代連角色都可以當dlc賣
8代只係一個beta版 想完整d既請買猛將/第9代

明知山有虎，已入

記住有鐵盒同變色卡攞

肚兜code 係係盒入面 ?

普通版都有鐵盒 ?

得囡囡卡
有鐵盒?

188 二樓藍店買，我見門口gamehit有人walk-in買都有

普通版都有鐵盒？

希望會出3 4 嘅重製

188地下買冇比鐵盒

無慘

點解仲有人買呢隻垃圾 四打後根本冇買嘅價值

個陣時玩容易都係要俾呂布打死

出本無慘肚兜6p好過

唔差啊
個open world 你當係劣版ubi 既遊戲
加埋我本身熱愛三國文化

無雙三同四都玩左好耐 好正

想問ps4 三國中文版有無日配音

Ubi仲要劣版

戰鬥準備做活力丸個任務解唔到嘅

又係勁多支線任 但劣質過刺客起源
如果係三國死忠就買 唔係就算啦

我要睇女我不如玩DOA好好過

係咪我要求低....我覺得順.......

我要睇女我不如打開個ig好過

Down左 放工番去玩

唔係會lag呀

好彩冇買

琴晚試過20分鐘
PRO機FPS MODE
偶爾會lag一下
大致可能都有60既
但唔係穩
確實要等人評測

我港服dl版有齊中日配音

玩法唔講，話唔順果d一定係冇game係度鳩吹，cloud gaming

55

今集個武器系統點?

個人鐘意大蛇系列,一黎多人玩,二黎佢果個武器系統好爽,真心有無雙feel

佢果個流水連擊其實OK既

咁既FPS點撚樣玩

未買真係FPS差到咁?????

想問有無大佬知觀塘/樂富有無地方有？今日咩價位？

有冇得溝女同食人妻

信和 好景 普通版$458
實體普通版已經包埋肚兜dlc, 但都係得4個女角肚兜+大喬校服, 無香香無王異

香香同王異無所謂啦

王元姬

唔係帝皇傳

三四五都係ps2老翻

一有人唱衰就話 cloud gaming

朋友帶左碟翻公司, lunch 開黎試左半個鐘, 舊版厚 PS4, 個 FPS 真係唔撚得喎, 好似以前電腦想用最低配置開中特效咁, 未至於 1x FPS嘅, 但肉眼睇肯定衰過 MHW , 定係我部 PS4 中左毒或者唔識改 SSD 拖慢哂啦

唔講 FPS 又講吓個地圖, 我覺得就仲衰過 Ubi game, 衰過 MHW 好多, 可以做到真正大而無當, 不過可能以前大陸真係座城周圍就係大荒地, 無咩人無咩村啦, 咁光榮真係跟足史實

講割草, 草量(敵士兵數)不足, 一定又係舊版厚 PS4 廢累事

仲有, 以前無雙出招唔係不嬲就咁撳 口/三角 就出到招咩, 依家要先按武器制拎你把劍出黎之後先可以打人? 可能我真係太耐無玩三國系列

樓上話厚機好順嗰D, 唔會講緊 PS4 Pro 嗰隻三層厚呀?

琴日仲有小小嫌棄隻 MHW, 開完真三八覺得 MHW 9x分真係值得

網上搵人地普通PS4實機片

聽你地話好lag好lag
我仲以為係lag到定晒格, 郁下停下果種feel
而家睇落感覺又唔係太差姐
的確frame rate係低 但至少我仲接受到

個cover photo係買前三思

仆街冇雙打

玩到好似red dead redemption咁

係咁騎馬做任

玩左陣已經覺得悶

屌佢冇連線on99

npc廢係正常既

冇人版既無雙npc有用

但做主線真係遠到on9

d任又一樣

有無師兄已經想放game？

預訂版冇得放

好撚後悔

利申集集都有玩,諗住斬下草都冇機會

出左無慘未？

戰無2幾好玩

有無walk in 豪華盒買

d畫面好old school

係米講緊戰4-2
玩戰2 不如玩3

純講打擊好過7個天地人系統好多喎

好撚lag
係唔係有setting會順啲

好似係

個post負評如潮

但要行好遠先斬得幾條友

好L順

有無d任務要護送將領?
7見d將領npc唔夠血都要去打就好火
8咁大我係咪要陪佢慢慢行?

賽馬game?

其中一大賣點係欣賞美麗河山喔
巴打

有護送 但唔難

地圖大撚到 行錯路咪仆街

有馬都行咁耐,初初無馬...........

睇人玩直播D城同地圖係好大
但咩都冇好撚孤獨，有種單機玩minecraft既感覺

無雙伏就出晒名 就算想玩都唔駛衝第一日掛

關於轉武將 各位唔洗驚 記得save出返去就OK
我啱先試咗幾隻 後來想玩返曹操 發現佢原來可以每隻人物都keep一個進度

d介面同字體好撚鳩柒

秘 奧義 次元斬

星戰無雙

其實送果把黑龍槍係唔係好野?我劉備都用佢.......

有d想放工買黎睇下有幾伏

如果佢之後有 DLC 可以著隔離排球 Game D衫
Lag 到 ppt 咁我都買

訂左
都貴過人
好景第一間
訂左1098
Pk

咁就1100蚊
希望佢出patch

最高幾多lv

有現貨賣
都係1100
有條友攞住張單搏大霧話退訂
差d就成功
點知比士頭婆喝住唔比

負評會比人話冇買
明明琴晚一到12點就開驚玩

一定係冇game係度鳩吹

部ps4壞，唔關game事

諗住買電腦版steam仲未有消息既

屌
仲未無比鐵盒同女女卡我
Pk
蝕上蝕

我都無鐵盒
陣間返去問佢拎

最on9 係我丟左張單

普通碟版會唔會炒價

咁撚垃圾炒條撚咩

咁又係

話順無Lag啲人唔該去驗驗眼 拗都廢撚事拗

放工，去買三項鐵人game

好撚悶咁

已入手 好玩到爆
巴打們快入手 過兩日好評如潮炒起就仆街了

屌你老母張ching

D過場人樣.........

達哥都話正,根本得玩MHW果班契弟踩

假到吹氣公仔咁

30fps

如果 PS4 Pro 都唔順番d就真係食得屎啦
問題睇條 link, Pro 唔似係固定 60 FPS
而且隻 Game 明顯漏左 Only for Playstation 4 Pro 呢個字提下玩家

睇下D光影效果幾靚, 開你燈, 熄燈, 過一陣又開你燈

董白點解無得用

要買季票
$222
有4個新人用

之前Sony已經請佢玩過demo

依家隻game出左街，有幾多斤量大家有目共睹

達哥仲讚得落手既，話冇收錢真係冇人信

利申：真玩家fans中伏

放驚未

Lag唔LAG 自已睇

厚機係咪唔洗買？

厚機玩緊
唔覺特別lag喎真心，咪同以前差唔多
話lag果d會唔會關電視事？
我tv sony既唔知有無加乘

不過個人感覺宜家無雙好少吸引到新玩家
要中伏都係我地呢d老玩家死忠心甘情願咁中

用地圖入面果個在地區內移動成個進度快好多，唔洗跑咁多路

話lag果d玩緊MHW

今日先出GAME, 有幾多人玩緊?叫佢地Show game

張ching今日咁撚多嗲兼用自己意識講野

周圍都有人講緊掉frame喎
集體鳩UP咩

玩完黃巾之亂，真係第一次玩無雙係唔知玩左咩

未試過完左黃巾之亂就想棄驚，第八集就做到了

佢地話用pro 玩喎

個個都話lag
steam 好似話13號出?
係嘅話屌PC版好過

陰公……早排仲咁多人出slim

個個都睇直播

利申 信和狗沖買

明知中伏都買左
利申:由PS1隻格鬥開始玩到而家

準備中伏

唔係講笑，薩爾達無雙好玩好多

打呂布好似沙包咁 反擊都唔反擊下
不了

無雙Odochi 2 係一隻好玩到想快d爆機都要好耐時間嘅好game 又可以一game食兩味玩兩系列遊戲人物、d npc多到場場殺2千人都唔止

今代想玩RPG可惜畫面巳經即刻令人打退堂鼓

無雙Odochi 2 係一隻好玩到想快d爆機都要好耐時間嘅好game 又可以一game食兩味玩兩系列遊戲人物、d npc多到場場殺2千人都唔止

而今代三國8想玩RPG可惜畫面巳經即刻令人打退堂鼓

去人地到普通ps4玩 都可以接受到 覺得少少lag但都玩得落 冇人地講到lag到玩唔到又性咁差
畫面blur blur 地 唔太清 不過ps4是係咁嫁啦 要求唔好太高 要畫質既應該等pc版
一陣返去試下pro先

我買果到加廿蚊先有

其實佢想玩RPG點解唔似multi raid咁開個新系列?

內容可玩性戰場人數果啲先唔講。
其實佢唔係lag，而係fps低。
lag係以前出無雙果下會跳格果啲，
而fps低係個人行果時
啲配件會唔自然咁移動。
至於接唔接受到就睇你個人，
如果玩開大廠 openworld game，
上隻我玩有跳幀係ac大革命，
自問接受唔到，六七年前可能得嘅

multi raid打秦始皇果集幾正，
啲角色又有得變身又有龍虎鳳打

我覺得佢又唔似以前咁玩玩下動左變慢咁
而係全程睇落去都唔順咁樣

但果隻都好似變左黑歷史咁直到而家無再有3/新後繼作
如果唔理佢咩歷史感覺
MR算係幾爽玩得
飛黎飛去爆seed變身

個黑邊係咪冇得搞

多投訴佢自然會update架啦

果陣玩過
唔太接受到
但好似唔少人好懷念

我寧願佢好似以前咁，
開大或者人多卡畫面，
大部份時間冇問題，
好過整體都跳fps

差唔多集集都玩
但睇落今集連畫面都唔流暢，都係唔買住

果隻初期好難頂又冇得斬草，
但玩玩下會發現唔可以當無雙系列玩，
其實隻game係有心整，
不過應該蝕到仆街

連登D人係咁、無黎堅持

係咪冇雙打

條女好中意玩重諗住可以打下機上便又陪埋佢

已買特典版 千1 又可以同元姬bb玩遊戲 1

望完d囡囡之後又見有閒錢
忍唔住買左

無雙大蛇都幾好玩
前田慶次 x 本多忠勝 x 呂布
9㩒都贏

有無人覺得選項介面d字體好求其
就咁新細明體算,以前都有d美術風格

幫士兵執草個d任係咪可以唔洗理

都係等多一兩日先

個UI直頭冇眼睇，同GVS同出一徹
始終都係4個UI配埋風聲最有戰場感覺

想問下開左隻Game 有黑框要點搞好

想問一手係咪賣緊440?
同埋係咪包埋
肚兜code
囡囡卡同鐵盒？

任務地圖 金色同埋銀色卷軸有咩分別？

屌，冇買到預購，冇肚兜裝係咪唔會再有機會有返？

大部分都唔過450
肚兜連埋入面
卡同鐵盒應該派完即止
我買果到正係得卡 鐵盒要加廿蚊

打咗幾個支任太悶
忍唔住直衝入去打張角，被秒

應該要等一排再出 7代連買雜誌送既dlc都會再出
暗榮dlc唔洗怕絕版 實會攢到夠

岩岩買完448送女女卡，鐵盒加20蚊

咁巴打岩岩話肚兜code係隻cd入面？姐係我去買碟版就會有肚兜？

thanks bro

係game盒到

周邊景物撕裂幾明顯
好似畫質mode順眼d

有無人買左幾千蚊個個超級豪華盒?

話送舊廢鐵個盒野

未買既又想玩建議你地買STEAM版 , 唔想玩可以兩個鐘內退款

就咁睇PS4版 光影 FPS 材質無一樣合格

但我都玩左成日 , 因為熟左個戰鬥系統都打得幾爽

簡單D黎講以前係普攻接C技

而家係C技起手接普攻 , 你慣左之後接技會好順同有變化

不過我諗講完都無人聽

戰鬥系統係幾好
出招幾流暢
好可惜材質真心垃圾
玩法玩得唔多唔敢下定論
但好似幾煩
我比較想鳩劈千人斬

唔知點解都係做唔到打仗哥種氣氛 仁王同公司，關原哥度都做到好有戰爭feel，無雙啲兵仔總係動作好似傻仔咁

有一半時間都係騎馬去跑checkpoint

動作mode味試 但玩過人地ps4 slim 角色畫面真係麻麻 同埋玩落去又唔多順
暫時玩pro劇院mode就覺得ok
我諗真係要玩過非pro機先知d人點解會屌

動作今代係唔錯 好過第5代
但岩岩開始玩都係唔慣 好似鐘意傳統玩法多d

琴晚試左動作mode
有份屌
劇場mode感覺好少少
但周邊撕裂好難頂
遲下再認真試下

用緊厚機玩
d畫面似ps3年代+低fps

岩岩入手pro,轉頭試下同舊機分別

大蛇真係太屈

可惜故事出到冇野好出 遠呂智都唔知比人鞭左幾次屍 所以佢先出隻垃圾無雙星星出黎

巴打係邊買？

一開始選魏國 到一開始的小村莊 打完周倉後 他叫我到村子入口 看到一個小兵 我準備好要前往官軍陣地 可是我等很久都沒傳過去 是我要自己過去還是有其他東西沒解到？

等緊包膠
ps4厚機真心跌幀嚴重

台灣人嗎？

台灣人上連登

我copy 巴哈 因為我都係咁懶得打

Cls

安安 請問下今集有沒有雙人的呢 有點想買的沖動欸

其實我覺等digital版會快d, 唔洗load碟

好人好姐扮台狗講野
屌你老母
安你老母

守備同力係升d咩

咁你一個話好 我都說服唔到自己買

這樓酸民真多，不喜歡大不了賣二手

整天說無雙乏味無改進，現在又說新不如舊

好似係

同7猛將傳差好遠？
有冇可能有patch修復到？

Fail

咪係囉，地圖大得嚟又無意思

如果多人屌應該會
唔patch我會換機
屌佢老母

Pro撚表示暫時冇乜問題

當我以為我凍左兩日條賓周可以重燃既時侯，電視居然比人霸佔

#正式開始三國無慘8
#再見啦曹操

上水980 有
唔知賣曬未

7猛將傳次次1 load動畫，後面個風扇就好大聲
咁我再考慮下先
原本諗住新年用黎招呼朋友用

個gameplay咁樣唔值得換
快手爆機賣返隻game出去好過

第四章打左接近成粒鐘先做哂啲任

佢老味
好景正黑店
訂左都貴人120 蚊

想問點解有4條黑邊起周圍
以前隻隻game都冇問題架
好似個size唔岩咁

換黎玩日後d game都好既
唔係無雙8都唔知原來pro同其他機原來都幾有分別

Sony如果有mon post
應該出下一集無雙前都唔會有patch
原來只要拖慢PS4版嘅表現，就多一班人因為FPS問題買PRO，好過做多多宣傳

Horizon畫面仲靚，都唔會低FPS到咁撚樣

想問點解轉語言黑左㩒唔到？
日版dl版

我曹操先得7lv, 啲攻擊隊長已經13lv

變左GTA咁？

換完可能好快又出ps5

D人仲話pro fps 有50幾
邊忽有 疾撚到

其實係咪有bug？點解上網見人地個教學關殺左左慈就完

我就係繼續擊破敵人？殺到唔撚想玩喇屌

屌 打張角都可以死
夏候兄弟長期都唔見人

左慈會教你出招，要跟住做，自己亂打會完唔到個任

仲要死唔去，殺孫堅同曹操都未玩完

呢個係味單完

等佢有畫面優化更新先再玩
屌你老母,唔知以為玩緊10幾20年前既3D GAME

邊個天才諗用正方掣做對話

劇院模式都係多兵時掉幀 只要係家用機呢個問題代代都有
動作模式試過好順wo 50幾唔出奇

係啊 跟曬佢講黎打啦 連技都連岩

我最尾係三角型反擊，反擊完打多幾野就完

點知佢down完未？ 開到game又未down曬啲內容咁on9都有既

真係on9

所以今集係個人傳？想玩其他角色 就要由佢哋第一章開始玩？係咪即係要玩100次？

睇youtube 教學
肥機轉720 輸出順好多

畫面會唔會仲差？

玩左幾個鐘都唔係話太差

可以咁理解
角色由邊章出就邊章開始打返起
要白金真係有排玩

一直用動作模式，好疾wo...
同劇院幾乎無分別

唔肯定你咩情況 如果係數位版好多game 單左小部分就可以開game 但隻game味完全單完會係試玩區/新手教學無限loop

咁不如唔好玩

痴撚線 咁入面啲支線任務係咪都要重新做？即係村民嗰啲

可能你要求太高/我眼殘 咁疾都睇唔出
以前玩開無雙都慣左佢多兵就掉幀 所以都係玩劇院

係

有冇人可以教我過教學。。我殺在成4千人都未得

其實教學做唔做都得 你唔做 佢入game會教多你一次

有啲角色嘅劇情好短，得一兩章

點樣唔做？因為日文睇唔明

D錢唔夠洗喎

優乜撚野呀

咁補丁囉

我用手機睇YOUTUBE直播
見D畫質以為玩緊手機版無雙

因為改成OPEN WORLD變負評既大作又多一隻
MGSV,FF15,真三8
係咪日本廠唔識搞OPEN WORLD既GAME

zelda已話你知唔關日本事

舊PS4 如果畫面轉落720,特效變PS3 級數喎 打機打到咁屈就，香港人有無咁能屈能伸

唔順氣又走左去另一個白老鼠FD屋企睇下PRO有幾掂 (證明靠無雙個名都大把人訂game)

吖屌，動作mode啲 FPS 又真係正常翻，唔足60，鳩估都有40～50(限於地圖一個人行) ，一敵人多小小或者出大絕就跌到30樓下

重點 PRO 係一樣有狗牙同出到次元斬，再轉個咩劇院mode，ppt特效都順過佢……

終於明白唔係PS4嘅錯，光榮唔撚識整Game就死撚左去好過啦

Mgs無雙呢d game唔適合出open world又格硬出
Nier 人中呢d半open world咪做得幾好

今集係咪冇得連線？ 打左勁耐都冇得連

真．單機無雙

仲衰過岩岩果隻銀魂無雙...

我知畫風同技術唔同,
但搞到咁不如卡通化左佢算數啦.

利申: pro機 fps mode都覺得唔夠順.

想問特典個幾個肚兜女角 同趙子龍 仲有把槍點用？？
而家用屬淨係可以用劉草鞋，on99 咁
我用劉備嚟做乜撚

應該係"O"有機會未埋到個人到就變左出技

屌，根本應該無抆劍就出唔到無雙啦，條無雙bar又唔係易儲，係城撳錯制就曬左

辛憲英成日講同音爛gag

btw 用新角打新關都打到興興地

打左3粒鐘都仲係唔知做乜鳩

D任分得太散，其實好多任都好近，但係佢主線任既排列順序係跟故事重要性
如果佢整到每個方向一組任會玩落順好多
仲有d將軍都唔撚帶兵既…

因為當年黎講算係咁
加上好型

玩左粒幾中唔知做緊乜

睇左個fd玩一陣
好似好窒咁 同埋d畫面好似好渣咁

屌你老母 打左粒半鐘終於打完一章新野連赤壁

本身打算買 睇完啲片 都係留返啲錢買薩無dx

覺得好難控制，個人同馬起步果下

暫時覺得潛力係有，但好多野根本捉唔到重心

辛憲英都幾好用

日版都有得轉中文

痴線打黃巾都冇做晒d支線任務都打左兩個幾三個鐘

因為行地圖行好撚耐

有得飛架....唔洗下下都行

其實後期有得飛都好
好多地方都係要行
總之行都係佔左一版好多時間

大家有無試過用國語配音？

董卓件披又係女人圖，件衫又係女人圖，咁撚大個人仲著痛衫係咪有病，毒過依家啲毒撚

仲有，
圖像設定大家係用動作模式還是劇院模式？
我用pro玩動作模式都明顯唔夠fps

個柒game唔好提 好垃圾

大家玩既時候個畫面係咪都會咁樣縮細左？

d畫質真係
好心佢唔好用自己開發既垃圾引擎啦，畫質又差，又要夾硬縮小個畫面

仆街我好似卡左係新手教學

有得較 做乜鳩
上面d巴打都講左幾次

岩岩先開game，追唔切

屌你啦幾百蚊買隻大作
要我教720p玩返ps3年代畫質
光榮仆街死啦屌

而家出點同芒亨鬥 應該唔買住喇

lag機加黑邊係做乜鳩

玩後感
無pro真心咪撚買，玩撚到我頭暈

黑邊可以去PS4個setting > Sound and Screen > Display Area Setting 到較返

我覺得個遊戲模式唔錯 不過無咗正方同三角連
技 依家要長㩒R1

每玩一個新角 全部都要由頭玩咁濟 有撚排玩
Lag機同畫質差不在話下
要揀嘢時用唔到joystick好唔方便
仲有一時要㩒口 一時要㩒O真係玩撚死人

敵人多血到

粉嶺

5折都不了

轉行出h game算啦

伏撚到喊，玩左十分鐘，畫面超爛

開頭又話乜鬼開放地圖，又爬山，又射箭，講到巴巴閉

暗榮執笠啦仆家剷

騎馬都曬一半時間，屌佢老母

勁伏
gundam versus 伏啲
定真三8伏啲

玩左粒幾中已經想轉game

不如加多個no man sky

佢哋呢班一定都係無game 係手喇

No man sky起碼都做到no man呀
同埋畫面又靚又順，三國8

我中9哂呢兩隻
屌佢老母以後果d咩幾多周年大作肯定唔撚會買
周年大作=劏客一獲甘
垃圾日廠執親哂7啦屌

gvs仲可以含淚屌住黎玩
佢屈你錢買機姐，起碼唔會lag機呀嘛

真3 8屈你買pro wo
唔係就lag到喊

你老母

畫面同d 宣傳片差咁遠

咩年度呀, 關羽d 鬚仲係一 pat 野!!!!!

Gundam Vs伏好多 機體故事唔齊 迫人課金$40一部機 淨係哩樣已經比真三8更伏
真三8起碼齊人唔使用DLC逐個人去買

不過有2樣野係2隻game一樣伏 就係畫質差+無2P

真38，除非你細個最鍾意玩跑 online，仲要係鳩跑，咁就年度正Game

首先跑1000，打一堆敵人
又跑1500，同 NPC 講一講野
又跑900，見 NPC 接護送任
護送 NPC 行1000，到終點
用身體推NPC身體去 NPC B隔離，解發對話
坐船仔過江 (都可以游，兩秒變十分鐘姐)
再重覆以上

成個過程其實都充滿治愈感
當你想發洩開無雙想打人，打左幾個敵人個心紅啦，就要你跑一輪去降火，重覆又重覆

唔好以為跑係好簡單嘅事，途中要好小心大自然嘅敵人，樹林同竹林，一個唔該就卡鳩死你，仲易死過對住爆氣呂布

出面一大堆人放緊三國8，380-400都有

exa7ly
我想打人ja
做咩變咗幫人執草射鹿

咁高 不了

第幾章開始先有女角用
睇劉備個屎忽睇到悶

用厚機玩跳曬格
之後轉細佬部pro機玩順暢好多

玩過就話收錢
唔玩就話連邊個邊個都覺得伏

屌你講撚晒啦

有瞬移喎
邊洗行成千

無左無雙爽既感覺

連最基本既30fps都做唔到, 起來又冇爽快畫面又粗仲以為玩緊beta封測
玩過咁多代呢代真係唔出po吊唔得

利申: 428入手

有d任要自己行

720p好似真係順d
反正1080p都係垃圾

邊個城有馬買
本身隻垃圾馬加速跑兩跑就冇哂氣

第二章一開波就買到

第一章好似有個城都有
但個陣唔夠錢

官方還專門為本作重新設計了遊戲引擎，並且配合PS4的機能進行改進，使遊戲畫面更加的精緻，並且會比《仁王》畫面還要漂亮。

PS4 Pro可以達到4K 30幀的穩定效果、HD 1080P則可以穩定60幀運行。

咁佢又好似無講錯喎
無提過普通PS4 會穩定

Ching打到邊章

No 伏定真三8伏

第2，入城救曹操個度好on9
完全冇人理咁就走甩

好想轉人玩
但又唔想打多次黃巾

關羽好撚慢

有冇人講下張飛點

訂game都係藍店穩陣

董白，夏候姬，華雄呢d咪要另外買DLC開囉

不如開個新post集中講攻略? ...

已經開左兩日game仲屌打緊系統

利申:第二章 用緊cc

玩到第二章後好似冇咁lag

無雙要攻略既咩
咪玩喇

呢隻無雙已經變左RPG

真係RPG 就等半年 帝王傳
自創人物 好過喇

玩無雙都要攻略
隻 Game 已經唔係得日文係有埋繁簡中文, 仲有蝗語聽
跟進個三角箭頭跑, 到左金色 logo 一係打一係講野
唔通今集加左心動回憶個D戀愛問答影響 if 分歧? 咁又真係大更新喎

咁之前無雙234567關卡制都係要由頭打過既
只不過今集open world 地圖又大
變左好似乜都要從頭嚟過咁

等猛將傳加埋落去

真係好似上面話齋印漏左個pro

用厚機玩睇到對眼好辛苦

我諗佢豪華版再加的19 DLC嘅錢都唔夠我遲下玩到要睇眼貴

其實都要 赤壁援軍要排陣
我排極都唔岩

嘩咁搞法咁即係俾幾舊水出嚟
佢玩我唔係我玩佢

畫面靚唔靚邊度有得救

坦白講，no man sky 後期一直出 patch 已經正正常常，仲算有良心
但無雙 patch 你等猛將傳帝王傳啦

無雙冇雙打真係好撚戇鳩

比三星果班算好比面
我等今日收埋個tresure box比一星

實有好多嘢扣起咗 不了

佢係咪想猛將傳出返雙打呃多筆?

並且會比《仁王》畫面還要漂亮
真係要揜住個良心先講得出

D老虎好惡，又有遠視

成日比佢地見到

玩玩下又幾好玩 係咪麻木左

有無d必睇嘅文? 武器? 珠? 素材位置咁?

Pro咪好玩囉

鐘意騎馬定執草

厚機

幾多野玩

打打下獵見到有隻馬

射極都無瞄準器+唔死

....如果自己隻馬..

要驗下眼⋯

Pro 動作模式 30穩定都做唔到啦
畫面靚過仁王

Pro都無 穩定30
屌你老母咩暗榮

根本唔關機能事，係暗榮 set framerate set死咗低

你睇下前年隻 batman畫面咁靚都順

我開返 youtube真三2 d片，條女同我講，嘩啲畫面冇乜進步過嘅？

對比返ps2 嘅 winning同而家 fifa
十幾年過咗去，你比 d咁嘅畫面我？？

利申：屌住玩

巫師3都順過佢 所謂既動作模式穩定60fps

想問點樣轉用關羽張飛？？
明明話已可使用關羽

三國無雙 八 加強版 跑offline

連◽️◽️🔺嘅連技都cut咗，個個人物出招差唔多。換其他人物都冇意思....

有冇 ching識？？

屌 買完先見到呢個post

好似途中轉唔到，即係想要用呢三個人體驗黃巾之亂就要玩三次，好戇鳩

今代變返人物列傳咁樣
但一關玩咁耐真係幾ON9

4代人物列傳起碼有角色專有cut scene
今代似乎乜柒都無，玩無雙除左享受割草快感就係睇CG
但係佢就呢兩樣基本野都比唔到我

我要玩跑馬不如直接同佢買隻Winning Post啦

但佢明明話已可使用關羽，咁唔通我要由頭打過？
定係老閪都要用劉備打撚完張角，去第二章先轉到人？？

😵

Correct

重新開過新故事打

劉備會自己save唔洗怕

都幾多野睇

今集好多故事位以前都係冇經歷過 我覺得其實幾好睇
但我屌你全部都係企喺度鳩噏

過完黃巾唔lag喔

不過可能係望到冇感覺

本身未出之前想買
睇完youtube 隻game好彩冇買
感覺只有 跑，跑，跑

不嬲等加強版先買

試下電視轉用HDR+ mode,自覺唔lag了

試過可以comment 下

唔只要換Pro機，仲要換電視

無一機兩打？

成隻都係單機game

想入手無雙8，但又驚會好lag
利申 唔係pro機

等電腦版喇

請問季票既內容出左未
想用袁術

電腦版咩環境都未知

講就講13號，係咪鎖區、無中文完全唔知

華雄

身在外地，手上只得ps4

Ssp 有間438加廿雞有鐵盒同閃卡

邊度睇performance
想睇下自己部電機幾廢

開頭用孫堅打 升到18lv打完張角就出credit
之後用孫尚香 發現一開始已經18lv
仲繼承返之前打落既野

呢個係用PS4 pro 做標準
你張顯卡 過左PS4 pro
理論上都可以順玩既

any link?
返屋企望望張顯卡
不過唔太識set野

我挽到第二章都想換角色

挽你老母

Steam 既話 好似
買完遊玩時間兩個鐘內都可以唔岩玩退款
如果lag 可以退左佢

咁既垃圾game都可以傾咁多頁

買完返黎玩左5分鐘 fps低到傻 即刻無心機玩
之前果集明明都無咁嚴重
利申：非ps4 pro

希望快d做好個補丁啦

咁你躝返出去啦

非PS4 PRO 機強制變 720P ？

唔會既，其實只係簡單運算
根本係趕交貨出

又要降低畫質

識玩一定玩360p

144p最順

屌
用箭射頭一下死
打高lv都冇問題

唔可以一個人物爆晒個故事 on9

下？

古錢點有

係
岩岩玩完張遼
去到合肥就完
魏傳之後其實仲有
五丈原果啲又要用第二隻人去玩

其實只要唔lag，隻game都算幾好玩，
係整就快啦屌

爆哂會唔會有任選角⋯

玩完第2章 load完cg 之後 load 勁耐都去唔到第3章 係唔係要重打多次第2章

唔怪得換人會繼承lv
唔係真係會爆粗

而家玩到洛陽仲係用緊皇叔，想知之後有冇得轉關羽用同一進度玩？

一陣要繼續用劉備斬華雄就好笑

咁解釋啦
第一章要用劉備過左
先有關羽
而要用關羽繼續打故事 需要打返第一章故事先有得繼續接落去
有啲角色後啲出既
就要由出佢既果章故事開始接關
又例如曹丕係第四章先出既 就要第四章開始打起 而唔係你打到第六章想轉人就可以轉 要由果隻角色出現既果章開始打返起
如果你打到第六章想轉夏侯淵..............

用耐左個系統其實算幾好
唔洗下下行3/4000
易上手
希望遲d有update fine tune

我屌，即係想玩關羽打虎牢關就要平定多次黃巾

咁好ON9啫

有愛先玩多次，可以咩都唔做直殺大佬過關

玩到心力交瘁
啲任重覆不特止
又話可以火攻又盛咁
點知用火箭射糧純粹著火
完全無影響

對暗榮要有訊心

反正買左digital ver無得走

我想用女角...有排

咁我寧願好似六、七代咁要強制用下其他角色先過到

故事中途可換角色個系統應該唔難整呀
下下都要黃巾開始就算係直衝總大將都ON9啦

我決定等幾日有重大更新先開始玩

open world 等pc算
可能有mod 玩

幾時講過幾日後有

我估咋

用辛憲英玩到樊城
後面行雷，暴雨個畫面居然順過初頭M巾之亂
雖然有唔少問題 但玩到後面愈覺得好玩

我唔係pro
勁lag
但會玩落去
玩緊劉備
幾時有女玩

玩到後面當動作RPG咁玩反而冇咁嬲

當佢三國奇俠傳、雙股劍奇譚咁玩算

打完二章有劉備老婆用 但係會轉打吳傳

玩蜀開始, 打完黃巾之亂
話有12人可以用...但唔知點轉人
定唔轉會比較好? 符合返劇情

你轉返第一章uu現既人就由黃巾再打
你轉第二章出現既人就由第二章打佢既故事
每個角色打既杖都唔一定一樣
睇你想享受完劉備定玩女

本身打算買
好彩睇左達哥試玩
睇完完全冇沖動買

比較想知古錢點刷得快啲

青銅、刀：打主線
蟻：狩獵
環：我都想知

我都覺 愈玩愈順

我知環釣魚有

其實我都估係唔係，原來真係

釣魚好好賺，幾場已經買到屋

即係要出返出面選人呀? 略ON9...
正路應該點玩比較好, 佢分國, 好似想人用主君走晒成個劇情咁

今集跟史實年份，呂布都係玩到去下邳就冇

steam版真係冇聲氣

淨係要用劉備打華雄呢點已經好違和，仲要難得今集華雄終於唔係大眾臉
睇黎又要用關二哥平定多次黃巾先可以用佢斬華雄

明明前兩集都仲可以轉人玩唔同章節，點解今集連呢樣都倒退埋

砂金係邊度有??

其實例如活力粉呢d道具係點用？

救命有冇人可以幫下我
我淨係想玩日文版 睇日文字幕同聽日文配音
但係見store淨係得Chinese Version
係咪即係冇日文版dl
定係買左chinese ver.都有得入到去㨂？

等下啦 冇咁快有

許昌定洛陽好似有

日版都有中字同埋語音揀，我估香港版應該都可以玩返日文掛
應該淨係得DLC唔共通

屌用曹操打呂布
攻到下邳中間個廳個度入撚左四次元空間咁撚樣
鳩劈劈撚死埋陳宮同呂布之後hand撚左係度做乜鳩丫垃圾暗榮

入game之後字同語音都可以揀返日文

上制

thanks!!!

有冇人玩修羅難度
D兵仔血多到

其實隻game唔錯，但差在畫面同流暢度

血好似冇分别喎
好似係痛左勁多同打得密左

玩耐左評價開始好左?

對三國史情有獨鐘嘅人黎講其實ok
不過合野嗰d好煩唔想搞

就咁睇都好悶

可能我冇升過攻擊

我全攻
反唔切兩下可以俾人秒

話時話隻game根本係FFXV三國無雙版

用R1+三角根本屈機
挑到佢都落唔到地

屌你 第十章曹軍探禪仔 要跑四千幾碼去城都 西涼關又係四千幾碼
好在我隻馬70lv 一跑跑400碼

中文好撚難聽

馬仔點升 陰鳩公跑到隻馬叫哂救命

用孫策打完第四章唔開第五章俾我
屌暗榮

今集係咪冇得騎赤兔?

要比錢買既馬先有得升

原來係咁 屌一開始冇乜錢 唔係好捨得買啲馬

靚馬同靚武器係必需

聽聞9成9鎖歐美區

呢兩隻中學時期都係必玩party game
上朋友屋但雙打
都唔明ps4 個腦諗咩
Cut鬼哂
相反 switch 就推一機兩打

我覺得成隻game既敗點都係走唔出「關卡」呢個概念
唔止暗榮 其實全部日廠都走唔出
佢地既開放世界唔係搵條件/角色開關卡，而係一定係你要活係關卡內，你可以自由係呢個世界活動，但呢個世界一定係打緊杖，某幾座城你一定入唔到

咁事實真係打緊杖嘛

釣魚搵錢啦

洛陽釣金環

可能我表達得唔好
而係「自由自在既世界」
即係大部份game既爆機後既世界
你要限制每個角色跟史實 ok 你唔比人入關咪得 唔洗逼人一定要入左某關卡

用gta5舉例
日廠既gta5爆左機之後都只會load save
永遠停留係黑鬼要選擇殺肥佬定光頭既時間點

有錢都唔賺

咁自由嘅世界點會跟史實行
猛將傳1定變if等自己創國

13上

點樣暗殺洛陽... 搵唔到目標

同頭雞肉比市民任務係點, 邊度黎雞肉?

歐美就13

由光榮特庫摩（KOEI TECMO）製作的開放世界動作冒險遊戲《真三國無雙8（DynastyWarriors 9）》日前爆出PC版將於2月13日發售，遊戲語言為英文。而PC中文版將延期至4月份發售。

此消息來自於相關電商的爆料，尚不能證明消息的可靠性。官方對此暫無表態。

唔知真唔真

猛賺傳加返d兵器同每隻角都入到全部關時經得啦 加if真係睇暗榮心情
自己建國就帝王傳啦

無猛賺啦...唔係咩

你一講起我先醒起係喎
話唔定遲D搞DLC
不過我覺得真三六之後無雙就唔想搞每隻角都入到唔同戰場

BTW岩岩爆機
辛毗講到明佢係魏既人，憲英又係由赤壁打到五丈原就完
分明塞角比晉

冇猛賺仲係暗榮？
冇既都可能會有真。三國無雙8-2/Plus/Ultimate/Last Round

屌今集好多本身好好用嘅角色整廢哂
王元姬變到用都唔想用

Ps4要畫面所放棄雙打
Switch d game 唔講畫面 sell一部機多人玩/連機

今集隻隻武都有唔同特式，要裝玉或者裝備黎補不足

全部角色用哂?

爆左辛憲英先岩
上面有巴打開埋王元姬，我仲未開

屌好on9
用完劉備打第一章
諗住終於可以用關公
點知又要用頭打過

屌，咁諗住用董卓快過一章可以用呂布貂嬋，屌佢一樣要由殺張角打氣

隻 game玩法已經on9
劇情仲要冇推進

ps4 厚機 lag 機問題改善左未

辛憲英真係好好用

猛賺本身都係DLC啫，可能暗榮計過數唔再需要出，唔好講到啲嘢咁肯定

新game 黎架

佢好多game都同一代出3，4隻
正傳賣dlc唔代表唔會有猛將傳 8代劣評到咁吸唔到新玩家加要出黎劏無雙粉

有冇人覺得辛憲英張角色圖同角色模組差好遠
模組好似老左咁

放陷阱，等1陣去回收就有

買得最多就係個加攻藥丸
再唔係食料理
唔係真係有排玩
去到後期一章打成粒幾兩粒鐘

有無人用劉備 打水門 下邳 打打下企撚左係到咩都郁唔到
重新打過 已經好幾次 on99

去到洛陽KICK住左係城牆同D樓中間出唔番黎

對於要返工無咩時間嘅人嚟講，當佢係劉備傳，觀感就fit哂，肯定無時間用其他角色⋯⋯
轉角色要重頭打過係邊條聰明仔諗出嚟？比個叻佢
而家睇到facebook 官網逐個角色介紹，睇咗當用過～

玩耐左覺得隻game唔係太差既
可能我又孫堅玩起到完左後轉孫尚香
睇到孫堅點樣死之後由佢d仔繼承

玩咗五個鐘
用曹操打到第三章 再轉曹休第二章打到赤壁
畫面動作的確冇前幾代咁順
但關卡設計係唔錯嘅
睇得出官方好有心咁想present曬三國演義所有情節details出嚟
騎馬問題基本上你買隻快馬加快速旅行就夠做
整體感覺好似起源

on9 救完陶謙直接打呂布

想抄巫師果隻 free world

抄成咁

有冇人覺得出招冇左以前個爽快感

但連技好爽

敢問巴打部機連特典幾錢？

想課金買

明明最初係關公同張飛跟住我，無啦啦變左于禁，唔知點解

因為你做任務救左佢

今集係咪唔係分國家?
我淨係想玩好似上集咁既呂布傳

熟識左個操作打得好順

加左屬性珠個畫面又火又冰又電有少少眼花

其實都有大把野要改善，完全感覺隻gane係試驗性質

放陷阱係指雞肉?
定暗殺?

Free world = 抄巫師

On9

如果唔用擅長武器會點?

純粹無左個R1+O，好似係

常見問題

Q.偷跑左未？
A.明跑埋

Q.有無雙打？
A.可以一個人用左邊手制，一個人用右邊手制

Q.點轉角色
A.OPRIONS>設定>回到標題>由頭開始

Q.畫面有黑邊
A.PS4>系統>聲音與畫面

Q.馬仔點升
A.要去城鎮買左馬，再用隻馬跑，之後就升

Q.貨幣點拎
A.任務，狩獵，釣魚

一陣返工未必開到2，開2既人麻煩貼上去

雞肉

[PS4/pc]真・三國無雙８討論/圍爐區2 冇買/唔買既人勿入

打到後面曹丕個故事跑地圖跑左成粒鐘
又要去沙漠又要去打孟獲
全部無得飛
我 立即 屌你老母

…想玩王異…

試咗D共用模組
除咗得意技外
正方(打上/打下/暈/平A) 其中一招收尾唔同
同埋
R1+正方/三角/X 其中一招係唔同

有自由模式 就係比你每隻角都可以入任意時間 是旦一隻角爆咗就有

都未爆post

真的嗎 尋日我爆左就去訓

係 想快d玩自由模式可以爆左大喬傳先 得一章江東平定

都40頁啦，開定先啱架啦

想玩新女角

快D開自己模式姐
但D關你都係要係本傳都開
好似我咁 淨係爆咗曹操 同 呂布 晉由第8章開始玩晉到第11未爆
你只可以簡魏1至8 呂布傳 晉入面嘅8至11

一定要打埋第6章(赤壁)先啦咁

fk，打一章好耐

有咩人係打到最終章
得三主角？

夏侯霸真係好頓
純粹大力
用落唔夠我丕咁好用

梗係唔係
三主角都早死
無可能一野同尾
要無限轉人先可以刷齊人齊故事

無雙8應該出廖化啦
話晒都3國見証人

曹操有九章 劉備有十章 好多戲份架啦

採集d巨型壺有咩用？

我以為辛憲英會有最出名同鍾會劇情 點會好似唔覺有